支那小粉紅spin 緊毛澤東是反諷，不是真心感謝日本

頭先楊潤雄話要睇context，不一定代表字面上的意思

Twitter 都有小粉紅話毛澤東反諷
習近平玩文革2.0可以玩埋毛澤東

大家可以睇下原文

神助攻
天安門終於可以換上習近平頭像了

仲好，拎埋老毛出黎鞭屍

共產黨唯物史觀要「辯證地看問題」
即本身係負面既事，可以帶來正面影響

先唔講DSE條題目本身要討論00-45年而不上是37至45年
就算係討論侵華
同學都係話結果令民族團結
奶共既可以引毛澤東，話令中共建政

习仔恨左好耐 依家終於有機會

戰略需要，委曲求全，
比單單打光彩吧

不過咁樣又打唔到飛機

咁又主動放棄賠償？戇鳩鳩

諷佢老母
對住日本社會黨都有得反諷
不如話成本毛語錄反諷
小粉紅不願面對的事實

支那人又要搬龍門

小粉紅正漢奸
老屈毛主席反諷友黨

毛狗=721始創人=7分發展、2分應付（國民政府）、1分抗日：鄧狗繼承：延續721精神：7分勾結（鄉黑）、2分應付（輿輪）、1分洗白